天才麻將少女-第一回

唔撚好睇囉
粉紅色頭髮條女(唔記得咩名)又唔夠大波
鍾意食TACO條女又唔夠蘿利
D人食糊時候 又無哂D特效..

記得個時動畫隊長食糊會彈麻雀上天再啪返落台

仲有SAKI 嶺上開花

三次元人同我收皮啦